11/1 元朗西有綠狗咬文宣 今次唔洗39分鐘就到場

今日有兩個後生比狗咬 淨係貼文宣 幾十隻狗

屌你老母 欺善怕惡

推

幫手tweet 去國際......

屌

你話721唔係警黑合作都冇人信啦on9

葉虎

貼文宣犯法呀？屌你老母

呢單野冇人記得喇

貼野都唔撚比呀？ 痴撚線下次5分鐘貼完, 睇下班卜街係咪生死時速

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得